✤✤✤✤✤✤【一人一post】7/11、7/12 初選記得要投票✤✤✤✤✤✤

推

想請問官方選舉選民通知書已經寄左出去咩？
我印象中無收過。。。。

冇咪帶住址證明
但你要check下自己係咪有票先

push

咁我一係帶張舊既選舉選民通知書
一係上網cap screen算
thx

而家第3波
會唔會改網上投

推

不放棄任何戰線

睇清楚

向服務點工作人員提供以下任何一份文件：
(a) 住址證明、
(b) 過去的投票通知 或
(c) 選舉事務處網站查證選民記錄的截圖 (螢光幕截圖)

意思係上年區選嗰張都得
不過cap網上選民登記册最方便快捷

推呢個

推初選po

^_^

唔會

而民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

上面都無咁講

收到 唔該曬絲打

P牌

【本土派抗爭派初選配票攻略2.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

：）

無論你點投, 投比邊個

記得

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

都可以推架

返工再推

【初選】唔知邊度投票？自動幫你搵最近票站

有埋地圖帶你去

【初選】唔知邊度投票？自動幫你搵最近票站

推呀

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭